想買AirPods2 無知一問

買wireless版 會唔會送埋無線充電器

唔會

咁我買黎把撚咩買翻1299算

仲想問下刻名既話係咪一定要官網訂先有

樓主唔係無知，係智撚障，兩個問題上apple 個網已經有答案都仲要出黎問

買得airpod2智商係咁上下

Sorry 我就係大家口中嘅表弟